幫手推呢條tweet，推到全世界知道共產黨叫我地做曱甴，非人化我地

push

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

721 811